男朋友係咪唔愛我？

我男朋友好奇怪 佢會比我同男仔2個食糖水又會比我同男仔飲酒又唔會唔比我去 想問下各位巴打會唔會介意自己女朋友咁做？

唔畀又話管 畀又話唔愛 真係麻撚煩

唔畀到時又話管住哂 冇自由

你係咪咁都唔信我

其實係你唔愛你男朋友，你愛距既話係唔會同其他男仔去飲酒，唔會做一啲會令距擔心你既事